# C++ & SQLite - BenchMark SQLite wrapperů #

Jednoduchý benchmark test SQLite C++ wrapperu.
Jednotlivé branche jsou jednotlivé testy jednotlivých wraperů.

URL: http://komous.cz/article/c-sqlite-benchmark-sqlite-wrapperu-uvod